大陸9地鐵打人

見到個大陸9本身已經係地鐵車廂到橫沖直撞，死要穿過哂啲人搵自己條女
落車撞到人比人屌，都仲要郁手打人，比人打個條𡃁仔真係慘

你唔幫手？

張圖完全顯示曬大陸人同港人既陋習